中大即將再戰 各區手足有何對策？

開花定去支援

上次經驗開花幫唔到太多...

但今次好難有車龍

傻啦 因為一開波開花係堵路
後尾去哂攻狗局咪散

點算

Apple 2030
現場上裝

推

開花幫唔到中大，佢地打都係打二號橋個位，一架水炮車加一兩百popo夠哂

堵塞狗援軍, 開花
雙管齊下

冇工番既情況下癱瘓交通 佔天橋 守中大有咩目標

咁可以點幫
一日最衰都係果3條撚樣

應戰 = 挨打 = 被捕 = 入硬罪

支援 = 如上

開花 = 分散警甴人數 = 指定目標破壞 = 美麗畫面 = Be Water回家打過冷手熱飛機睇成績表

加油

開花準備

對策就係快啲走
係人都知唔夠打
你硬要送頭無辦法
有時打仗逃走都好重要的

同一招出2次要小心

散啦，番屋企咪冇事，D狗唔敢入大學

其實黑警有心攻，
根本冇得玩，
一架水炮車就搞掂。

神奇地，警甴竟然自己撤退，我唔係好慣呢個結果

可能一：美國《香港人權法》下星期一，原來嚟真，班香港高官，三萬警甴個個自危

可能二：二噁英催淚彈，自己射，自己有份食

可能三：改變策略 - 冷處理，等民怨失去支持

可能四：仆街，我哋（警甴）真係好攰，畀我抖抖得唔得呀

可能五：部署，嚟個突擊

我希望有十萬人入中大

開花